如果中共決定深圳劃塊地近香港起樓

平價租俾香港後生冇樓個批，租到咁上下可買落黎，你估後生個d幾多決定投共

住新界天水圍咁撚遠不如直接搬返大陸啦
你個名

又黎依招
次次有人整衰香港
之後共匪就黎打救你
之後再進一步融合
香港重有冇希望

講得出做得到，堅係搬咗上去住

有錢你都可以住市區架

重對香港有希望你真係傻仔喇

建立港租界，殖民支那

其實唔洗搞咁多野

學澳門咁, 每年派9000蚊, 已經成班香港人唔反共

不過中共最仆街係, 佢連一蚊都唔比香港人, 仲要每日搶香港人既錢, 先逼到香港人唔反抗唔得

澳門人少香港十幾倍 賭場稅收多到仆街
根本可以自給自足

澳門劃地畀支那

支那劃地畀香港

你諗撚大左
睇佢地開會老實講 冇個認真 成班紙版咁 都唔知開黎做乜柒 根本on99咁過日晨 一日仲係咁既模式 一日支那都係得個樣 對國內就惡撚到殺人都可以 對外根本冇聲出冇權出聲

如果中共比香港開放賭場
再叫D 中國人去香港賭錢, 唔好去澳門賭

到時澳門就...........

澳門對住咪珠海囉

係咪做，我落手搞啦，上下沙搞一個啦不如